毋忘831 太子地鐵站恐襲 CCTV

SORRY呃左大家入黎

我相信呢一刻好多人都懷疑太子死左人 包括我在內 但係唯一可以FC只有：CCTV 如果有死人絕對唔可以令手足白白犧牲

不如大家諗下有咩方法可以逼到黨鐵交CCTV出黎

呢幾日好關鍵 CCTV唔會KEEP咁耐 越遲有對黑警越有利

自推

有冇良心黨鐵高層流出然後政治庇護走人

既然有懷疑 不如去九龍灣總部聲援？

係咪應該加強文宣

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

推

不過，有cctv都證明唔到「當時打死人」，狗方一定多多借口話當時人反抗點點點，日後如果有edit過既片流出，都唔洗當炒車，重點只有一個：831有人因恐襲而死

最多fc 有無人死就夠，片既事只係助證